有無啲講神秘野,奇幻野既YOUTUBER推介?

是

老高

畀你講咗

快你小小

熱門入面全部殘體字嘅片都好奇幻

其實佢以前打機玩，後期轉左做講神秘野

ps:佢老婆幾令

professor powpow

無奇不有
神秘之夜
試圖解密

暗網仔
血色檔案
兩個都係黃

暗網仔！
老高就咪撚睇啦

暗網仔唔多似黃wo
移民左加拿大咁耐 似係唔多理香港既野
印像中佢正係出過條片講彥霖之死
仲暗示大家既質疑係陰謀論

慘過返印度咪係囉…

日日開post講到個男人好似係美女天仙咁....

點解唔睇得老高

你開個頻道咪得

暗網仔

米癲拉

不過真係好蚑那feel

神秘之夜推薦
無奇不有要睇topic
有時得gary講一個好單調下

無奇最好聽就係揾黃sir講案件

試圖解密係澳門電台節目
嗰flow同組織係最好
啲神秘學第一次聽推介聽佢早期節目
但主持應該淺藍
對上個月部分節目用美國陰謀論spin香港抗爭

同埋雲海

agger